我地熱刺醒 好好野

我地熱刺勁 係好梗（勁）

我有Harry Kane
無敵Harry Kane

我有孫興敏
Son世界第一

我地熱刺好野 真好野
我地熱刺好野 很好野
我地熱刺好勁 無得頂

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

今晚拆車前開定先

和到當贏 反正英超囊中物啦

收撚皮啦波台狗

我地蒙多勁 係好梗（勁）

我有Dr. Mundo
無敵Dr. Mundo

我有蒙多醫生
Mundo世界第一

我地蒙多好野 真好野
我地蒙多好野 很好野
我地蒙多好勁 無得頂

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

Lol狗收撚皮啦

熱刺功夫好野 真好野
熱刺功夫帶勁 冇得頂

我地MMA
無敵MMA